點解無人敢搞老鳯祥銀樓，爭鮮同信德

前兩者是支那野
後者主席何超瓊同美心後人一齊係聯合國發言

點解依家班人淨係搞美心，優品360
唔敢搞信德同爭鮮？

爭鮮台灣嘢

爭鮮台灣架

咁信德同老鳯祥又無人搞

爭鮮係壽司連鎖界清泉 唔好搞

呢兩間嘢撚有搞你咩
紅資咪罷買囉

但有蟲.....

爭鮮撚係

蛋白質

支那野罷買咪得

爭鮮尋日先食完

爭先係台灣企業，真係良心企業，咁多年都無加過價，無偷工減料

信德主席何超瓊同美心後人一齊係聯合國發言
點解只搞美心唔敢搞信德

反而想知名創優品點解無人搞

支那野點解要裝修？
逢中資就裝修唔合理

主線：先搞政權

搞搞搞，你自己搞飽佢

唔好搞金鋪
新移民會入去偷野

有搞 旺角

又唔見對優品360 咁做
應該一視同仁對老鳯祥同信德

搞金鋪會招人口實
我們就同搶劫犯無疑
搞下360、元氣無咁多道德的顧慮
搞中銀其實都唔好、銀行有保險箱

慢慢來
冇人話唔攪

無錯

虹鱒魚都清泉

仲有中國聯通

雖然是中資但佢地無表態表忠就放過人地啦

360福建幫斬手足點同

唔係你走上嚟Up完就有人想信你
香港人有獨立思考能力

但信德主席同美心後人做同一樣野

你帶頭搞 我跟

收皮啦你

推 又引班真賊出黎

On9。block 7你

支那野就要搞？

見到中資就要搞，你係咪低能架

咁你問埋搞中移動班人

煩撚夠未 成日問點解冇人搞 要搞你地咪自己搞

爭鮮係台灣野都未知就叫人爆，on99

吊你on99

收皮啦樓主

樓主咁鍾意搞，搞掂你自己老母先。

德勤肥佬黎
BLOCK 5毛

搞金鋪既話，班廢老入去偷完野轉個頭就會入我地數

成日啲冷氣軍師吹風叫前線裝修呢間果間
當前線係工具人咁
咁想裝修自己出手囉

係咪癲咗？唔係所有中資都要裝修架嗎？

老老柒柒 裝修某啲大國企其實已經足夠
有利國際戰線

咪撚搞啦

風向撚終於講爆金舖

人地又無逼害手足

呢個業務擴展得太快 大家同國際大眾都追唔上的

叫你班休班狗去做囉
屌你老母死黑警

yes

拉

爭鮮台灣嫁屌
仲有富邦銀行都係台資
咪鬼再搞錯

收皮啦警犬

搞你老母

搞你老母咩 咪撚再搞啦
出去睇吓啲裝修po啦 乜鳩都話要裝修
屌你老母真係當我哋黑社會啊 理智啦唔該

痴夠線未呀？乜撚都搞？

你係咁叫人搞乜搞乜，居心何在？

老鳯祥點解搞
就因為支那?

而且有加料豐富蛋白質

樓主on99

嫌搞唔夠多咩 係又搞 唔係又搞 講d無今知既野 街坊更加唔知啦

如果紅資就要搞，咁不如將成個香港掟入大西洋啦，反正表面唔係中資都九成九有中資參與過

查清楚咩係德勤先講

煩撚夠未呀屌你老母
係咪唔撚識字

叫你班休班狗去做囉

點解咩都要搞見好就收

唔好成日吹風要人搞呢樣搞個樣

搞埋你老母

樓主食屎啦 搞搞搞以為自己邊撚個

...

我諗美心因為威逼埋教育教先咁多人搶住裝修

大家冷靜
咪撚亂搞呀
首要目標係人權及民主法案

罷買

頂，係咪都搞同紅衛兵有咩分別？
樓主自己肯去搞何妖咩，我意思係本人。

利申：和理非

我屌你叫人搞信德

睇左地圖未
左邊入口係狗屋
中間地鐵站封左
右邊無限極有政府合署， 三個地方都可以有大量狗， 再加入境助攻
你點玩信德
痴線

想搞自己搞啦，成日上黎拋完個名就走。on9樓主

又係風向撚 點解捉極都仲有

Pull

你要搞咪自己搞 我等睇你帶頭搞呀 點解要聽你指指點點

爭鮮係台灣企業
唔該大家出post 可唔可以唔好咁懶
放埋個網址/source
等人睇都睇得清晰啲啦
搞錯公司會好大打擊國際戰線

不推文回覆 屌你老母個臭閪死五毛 返屋企食屎啦 成日鼓吹搞鋪頭 搞你老味咩冚家剷

收皮啦 你又唔去？

搞你老母咩搞搞搞

啊好日唔開po一開就話搞邊個搞邊個，真心睇到都扯撚曬火

呢兩日好多人叫前線裝修唔同店
亦都一班人自稱和理非指擇
大家一直係兄弟爬山各自努力
各自提點 唔完美可改善
但係呢兩日係明顯軟入侵連登
相信係要分化和理同勇武
大家小心小心

裝修上癮? 好有成功感?
日日話裝修邊間 不如諗下點有下一步行動 點可以唔送頭又有效

講左紅裝飾 唔係裝修

爆金鋪傻燃咗?
風向燃走啦

鬼嚟㗎？
搞你老母啦返去

ON99
咪撚再痴線係到搵目標
要裝修既自自然然比人裝修 唔係專登搵

有蟲咪罷買囉

爭鮮係台灣野都唔知
一係你就風向撚一係你真心on9

無論你係邊樣都應該收皮先

自己邊間中資都唔知仲走出嚟柒

認清分類，理性行事，集中政權啊！

屌你自己唔清唔楚就咪出post啦⋯⋯
on99

人不犯我，我不犯人

good evening sir

5毛又吹風亂裝修，不推文回覆

樓豬想叫人搞金舖搞到真係暴徒搶劫咁，可以不回佢

Block
最近中共實比左好多錢買連登account
一開始都仲係p牌
宜家連5位數 4位數都有五毛

你自己搞咪得

點解要手足去搞

不推文

因為等緊樓主去搞

走啦屌你

好得閒？係又裝唔係又裝

搞你老母呀

霸買啦. 人地又無篤灰, 又無搵人打你.

又想帶風向

越搞越多只會步黃背心後塵
搞完你講個d之後又會有人問點解唔搞xxx
除非d企業真係用企業名義主動搞我哋
否則就會變成無差別破壞

屌你老母 返去你嘅狗窩啦 又想害前線手足

勁難食唔知點解仲未執

又有鬼吹風吹地圖炮裝修

證明對家真係好想引爆我地

手足 冷靜

不推文

Yes

屌你老母，打一兩句就水鳩人亂搞

吹撚完風未阿五毛?

你自己搞爆佢thanks

負皮 上一頁
最後: 屌你老母樓主on9

報樓主警啦

等你同popo 相認

咪搞呀

由一開始幫人裝修已經係紅衛兵行為
稍為曲缐已經引到班友出黎屌破壞
真係唔明所謂裝修對件事有乜正面幫助

利申：和理非

兩日訓著左？
黑裝修 紅裝飾 黃幫襯 藍擺買
明未？ 講到好清楚㗎喇
再問我就屌你老母一百次

搞你老母好過啦

唔好再開新戰線
打爆曬所有中資嘢唔會令我哋贏
殺雞儆猴已經夠 你殺埋隻猴唔會有著數

搞你老母咩
全港拆哂呀笨
如果你係話紅裝飾 咁我就放過你

其實迴轉有加
兩件變一件，再變計兩碟錢

得喇，咁你咪去搞囉，冇人阻你喎

日日係咁吹裝修唔同鋪頭係咩玩法

戰線目前主力攻黑社會，福建幫先
每次裝修要文宣cover
分得太多，容易失焦

金舖會有不法分子借機偷野

搞啦搞搞搞，搞撚曬佢，樓主搞完記得自貼

收皮啦屌又帶風向

中資就要搞？
同堆爭鮮台灣黎 醒小小啦

屌你老母係又話搞唔係又話搞
爭鮮台灣野都話搞

搞清楚先開post la

裝飾都唔係今日裝

話你知咩叫和勇合一

搞清楚先講得唔得
爭鮮明明係台灣嘢

食屎樓主當前線手足係你下屬？
你老母縮係連登話裝修邊間就裝修邊間？
正撚樣

咪撚乜郁搞

缐你老母

老鳯祥係金鋪
你係咪想做劫匪呀?

呢D POST要善用不推文回覆 由得佢沉底

你邊位呀 想搞咪自己搞囉

又裝修
日日連登就淨係得呢啲post

樓主收到$0.3未

搞你都畀個詳細理由先啦屌

有比人拆過

伍大小姐俾壓力學校，何小姐有無？

搞搞搞 搞你老母咩
可唔可以focus翻條緊急法先呀
依家幫啲鋪頭裝修重要啲定係條法惡法重要啲呀？

cls爆金鋪咩意思
死五毛死開！

BBC記者想要的士撞人原片同埋聯絡拍片嗰個人！

講撚左黑裝修紅裝飾藍罷買

司馬昭之心，路人皆見

TUI

爆金鋪就死硬

Good evening Sir!

搞得呢個點解唔搞埋呢個

屌你老母連最基本嘅戰略意識都無

亂鳩咁辣火頭開戰線

都唔撚識嘅

咪再推

點解無人搞點解無人搞 你唔撚去搞戇柒鳩

on9 , 一日有蟲就以後都有 ?

爭鮮係台灣公司嚟

屌你老母又嚟喇
又繼續又五毛出嚟問大家點解唔搞呢樣嗰樣
尋晚先吹完裝修vans同書局
依家又到爭鮮
五毛真係高招，係咁引大家做嘢

不推文 樓豬自己帶埋老母搞佢啦

乜撚都搞，有無腦架傻閪。

樓主一係冇腦
一係就係鬼

唔好乜都攪啦on9

呢樣唔係要裝修嘅理由

暫時唔駛周圍樹敵

On撚鳩 人地乜都無做咩搞人

又係五毛帶風向裝修post
唔好再理
出去推返正經post

On撚鳩，想帶風向做乜鳩

屌那星分分鐘叫啲人去爆，跟住佢後面暗瓦底安排啲人去搶。
趁火打劫漁人得利正一死仆街

垃圾 搞你屎忽就有

不推文回覆

所以無人咁搞

乜撚郁搞 屌你老母樓主你掉個target出黎戈時唔該掉埋人地份年報入面既股權分佈表出黎

屌你個閪是但自己尻up兩句就話人中資 引人搞佢

點建唔自已搞？

仲要搞金鋪，其心何局

加埋你搞既意思係咩 好不安

屌你老母 呀SIR 又想帶風向呀 你含撚啦

根本一裝修就有機會比不法分子有機可乘

將裝修合理化的理據只會成為日後破壞升級的藉口

依家識得話搞老鳯祥偏激，但又繼續鼓吹搞裝修私了

遲早被人當真暴徒，成件事風向轉曬就玩完

Blocked

鬼

冷靜 唔好亂裝修
國際線真係好重要
外國人唔會清楚點解嗰d鋪要裝修 - 佢地見到嘅只係破壞咋
唔好spin左focus
嗰d廢佬打人先嘅係合理自衛 唔反對呀

樓主jm9

等我都上網睇下仲有d咩鋪有中資背景再出po，然後坐低睇下慫唔慫恿到d人去搞先冇阿，就係想睇人周圍辣火頭，總之乜柒都搞就岩我心水喇，你咪理喇，總之小事化大，我開完po，你去搞就係喇

究竟你地知唔知依場運動要點維持落去

又吹風？
不推文回覆

依家出面十個裝修 post 有九個都係咁
又要引到班人去搞中資先厲害

on9 乜撚都搞咩 樓主自己搞啦

你數一數全香港中資你10萬人都處理唔到
不要到處引火

不如樓豬你搞左先啦

咁多狗官你唔搞

拉

比人話變左黑社會都唔撚知，搞金鋪大撚把人趁火打劫
罪歸邊個啊？咪又係我地！人地做生意又唔撚係搞9我地手足，罷買咪算，加上本身都無人買。用下腦啦

咁你個po又加多左兩間唔關事嘅鋪
一係你就開多個新po淨係討論信德需唔需要裝修

又風向撚

好難食

支那樓主blocked

無得食元氣

有蟲係元氣，爭鮮係鉛超標

元氣都唔好得去邊

根本用裝修同私了做升級就係錯
比人感覺是無治安破壞狀態

起碼360同美心都有理由

尋晚11點左右d風向撚仲犀利，一有咩唔同聲音，直接幾個人冲出嚟咬同一個人，好似唔俾人其他意見咁 同埋一有p牌就想數臭人

爭鮮唔係台灣野咩？
btw你裝修得幾多間？又唔係主要目標罷買咪算

你又啱喎

唔好咩都裝條

拉

屌你老母死樓主狗
咪搞我爭鮮 最鍾意食

係咪痴撚左線金舖都裝修？
記住黑裝修
紅裝飾

你查又唔查下 咩都打咩 係時候換型式啦

阿sir係咪試過食完肚痛，所以好唔妥佢地？

金鋪真係唔好攪，有班仆街會去偷架

咪就係，周圍樹敵，人地唔知你做乜搞鳩人，就會變成人地口中嘅...

開頭先撚左班入黎

仲話有獨立思考

仲獨裁過高登08小隊

唔好推

大陸uniqlo搞唔搞

拉

你咁想搞 你自己去搞

搞搞搞 搞你老母個閪呀搞

有五毛出現

証明你愛老屈唯恐天下不亂
爭鮮台灣嘢都可屈做支那

個老細無出黎柒既話，去到罷買級數就夠

爭鮮台灣野唔好搞

一定有人偷

繼續曲線

咪推

要搞你自己搞，無人想同你癲

block，單機啦

冷氣軍師新技能
叫人裝修

屌你老母閪你都癡撚線

樓主得把口，你夠膽出手就即場搵人跟。

下下都話裝呢間裝嗰間，拉到戰線無限大

屌收皮啦咁撚想搞你自己搞啦

搞撚曬全部不如, 搞你老母咩, 仲唔夠, 全香港大撚把中資OFFICE, 爆撚曬佢啦

希望前線手足真係睇少D呢D POST, 呢D撚屌永遠係係到推手足去死, 自己就打幾隻字, 過兩日又整多兩間話要爆, 手足每次爆野都冒緊好大風險架, 一陣真係保護做唔足或者比狗跟到就仆街

比5毛你 唔使多謝

啲魚毛蝦蟹 係唔係都搞咪好唔得閒

你估前線有10隻手八隻腳咩，美心咁多分店，一直都係講緊要一間一間黎，宜家美心係飲食業大佬，耿係搞佢先啦。
定係你唔抵得人地無事，得你有事想轉移手足視線？

老鳳祥本身係私企，毛澤東年代公私營合作時充公左，變左國企，好多因為當年批鬥地富，將原本私營老細整死左，即使鄧小平復出後，都無主可還，永遠變成國企，老鳳祥都似係呢類

丫我真係屌你老母個爛臭化膿愛滋閪,求鳩其亂咁掟幾間鋪出黎叫人裝修,柒撚左就轉移視線,好撚得閒?

對準政權啦，要清算既等光復之後都唔遲啦

上海老鳯祥本身係上海被國有化
然後再被國企鉛筆廠收購再上市

爭鮮台灣架 乜都未查就唔該做左公司查冊先啦
唔識就自己係GOOGLE打COM SEARCH
比十幾蚊拎份annual return睇下啦

起底，四個月黎開個咁既post

你真人俾popo拉左？

條友有問題 起佢底就知 乜資料都無 淨講名

識唔撚識分國企

咪撚帶風向啦屌，亂裝修同紅衛兵有乜分別呀。

加多句
樓主你個ID係
"德勤肥佬黎", 我估應該都係audit同行甚至真係big4做緊掛?
唔會做big4都唔識做com search 去搵份annual return掛?

咪撚亂開火頭

冇去過
但銀樓賣金？

剛食完爭鮮，好味，唔好搞

講真要數支那背景 好多野都可以搞添
洗唔洗逐間數出黎逐間搞 唔搞就一定係唔敢?
你憑咩教人做野
樓豬係搞美心，優品360既人?
自己比人搞 就唔抵得 要其他都比人搞埋先安樂
出黎開POST問咩點解啊,唔敢啊 洗撚你教咩 行撚開啦想挑釁人呀

成撚日問點解無人搞呢間個間
有本事實你咪自己組隊去搞囉
on99

上海係當年毛澤東鬥死資本家既重災區，日日百幾個老闆跳樓死，上海人仲有百年真私企的話，咪就一定係唐翔千、王德輝個種，一早轉左黎香港

佢呢D撚屌, 純粹貪得意, 爆又唔係自己爆, 睇人爆自己爽, 得閒推兩間出黎, 推D手足去死

福建360食物都偷啦，，，何況貴重物
賣貴野嘅鋪真係要小心處理，免比人有機可乘

食屎啦
請善用不推文回覆